GIT PARA O PROJETO DA MATÉRIA DE DESEMVOLVIMENTO DE SOFTWARE DO GRUPO: NA BROTHERAGEM.

O PROJETO PROPOSTO É UM JOGO DIGITAL DE TABULEIRO.

INTEGRANTES:	
		Guilherme Pimentel Torres

		Jacó Apolinário da Silva

		Lucas Gomes Silva

		Rafael Santos Teodosio

		Samuel Barros Borges
